一人一件公廁衫

出親街都撞

有件差唔多 nike灰色

有一件一樣色

u記navy淨色tee

champion 純色衛衣

唔敢著呢件出街

Ma-1